岩岩上完庭、你問我答

第一次上court
雖然判左罪
但實在太多好笑野
e.g. 法官發火、犯人on9

你衰乜

冇人想知，唔好講。

係威風ge

你條撚幾長？

衰風化呀

出得番黎都係衰岸鳩偷野/打交啦

超速50km

你又衰乜

九龍城
你又係?
下次相認

直接停牌

我想上高院
屌七d法官係共狗

至少都半年
on9法官

亂拋垃圾唔想比1500上庭博一博?

走人咪得

賣車未

最後判咩？

唔認罪
犯咩案都出得啦
排期咋傻西

停牌半年、一千蚊

靚仔非禮合法sor

你真係唔好彩
其實中邊個位超速？

你咪再揸車啦

呈祥道觀塘方向
梗位後佢老母死黑警擺炮陰鳩我

大約邊個位幾點鐘，記低先

所以你真係on9, 人地無話錯你
你試下拎支ak係銅鑼灣掃射死100件，睇下你有冇得保釋出黎排期
衰超速呢d真係on9野 死kai子

屌你老母成朝都係交通案
私家實撚撞到人部車
告老不、全部齋罰錢、唔扣分
我overspeed無hi到人就即停牌
咩道理

845pm

我有ak 第一個射撚死個法官先

你睇下你自己超幾多啦
自己死就好
唔好害到人

最搞笑係d人衰既野原因好on9
i) 凌晨商場開工太嘈比附近住客投訴，罰錢
ii) 呀婆踏單車上行人路，到要判罪個陣，個呀婆即時七情上面，喊撚哂口咁求情，但其實最後只係罰幾百蚊

繼續ff 就好似你平時幻想自己揸緊f1咁

撞到人未先而家?
撞傷人果d 唔扣分又點計呀你老母臭化

「雖然判左罪」
係你讀得書少唔知判左罪咩意思定點
Plea and sentence
mention
同埋Adjourn for Trial都未分到

判左罪又點唔認罪

不過算啦講你都唔撚明

你都on9
我認左罪法庭先判架傻西
我唔認咪等排期
咪又係走得
講英文terms就岩架啦咩垃圾

岩岩法庭審左呢單
個司機仲請律師求情
法官屌七佢你傻架?
逆線行足一條公路
但最後只係罰6000同停牌一年

我咁就停半年1000蚊
你話法官係咪on9

你其實知唔知自己講緊乜
Post1
你大爺自己講「雖然判左罪」

之後個post又話，唔認罪「犯咩案都出得」
其實唔識真係唔好自曝其短
笑死人咩

弱智都知PNG之後會trial
咁係你自己岸鳩鳩話俾人知判左丫嘛

所以話講你都唔明囉叻仔
乖啦，求下你唔好再沖出黎柒啦

佢行錯路係意外
你超速佢特登 無人逼你地板油

咪係 人地係唔想 但都係錯 判罰一定要

睇字都已經知樓主心智

典型痴線佬

樓主呢啲小朋友都有車牌香港真係好危險
希望佢重考再重考都fail

KCS3736/2019鄭玉仝 CHENG,YUK TUNG
危險駕駛
Dangerous driving
提堂
Mention

KCS8181/2019
蘇啟耀 SO, KAI YIU JOSEPH
不小心駕駛
Careless driving
答辯
Plea

KCS4971/2019
劉文忠 LAU, MAN CHUNG
危險駕駛
Dangerous driving
審訊
Trial Hearing

KCS5549/2019
陳萬富 CHAN, MAN FU
不小心駕駛
Careless driving
審訊
Trial Hearing

職業司機行錯路
仲要逆線行足3km
咁都有得撐

樓豬要被人夾上支那了

即係你對上一個係 危險駕駛
上面照你咁講，你應該係答辯

KCS3736/2019
鄭玉仝 CHENG,YUK TUNG
危險駕駛
Dangerous driving
提堂
Mention

KCS8181/2019
蘇啟耀 SO, KAI YIU JOSEPH
不小心駕駛
Careless driving
答辯
Plea

Hi Joseph

大把人叫呢個名
so what

Mention 無得plea
佢自爆判埋
所以似係take plea果單

如果照呢個list睇
佢第一次上庭
仲要判埋
即係唔會係trial或者mention
咁樣樣得番.....plea
Hi 早洩

因為提堂（mention)係唔駛答辯(plea)
之後果堂先會俾佢plea或者for legal advice
所以佢一炮話應該唔係mention

屌你老母咁想起我底
聽日去九龍城法院啦
我等你

撞到人先屌你就太遲啦廢柴

上個庭仔都開post講

告老不擺低千五同記5分係最低消費

同埋記5分係運輸署負責，唔關法庭事

恐嚇法官

拉硬

個post幾多有趣位

超速上庭都要你問我答

又係啲細蚊仔上庭以為自己好撚型

屌, 我上次唔記得交告票, 庭都唔洗上, 罰得仲多過你
罰你嗰一千就牙痛咁聲
你行到130都係停你半年+$1000, 執到啦

樓主d回答好撚小學雞

我夠成日上啦
利申做法官

拓海師兄...過左明愛個橙色雀籠
大埔道後已係龍翔道

呈祥道仲會有位擺地炮你仲超到70+50km?
碌炮放蝴蝶谷/盈暉台彎咁有趣?

定你記錯係龍翔道天馬苑或星河明居就有啲機...

你屌我老母都係咁話啦 超速50仲聲大夾惡話法庭唔公平 你當呢度係大陸？就係你呢啲自我膨脹到爆 以為條路係自己既人 加埋呢種無撞到人等如無錯既心態 先搞到咁多交通意外

就算細個你屋企人同老師無教你都好 咁大個人就好心檢討下自己 如果仲認為自己係無錯既 咁唔該幫你屋企人同自己買重保險先

雀籠之後即刻擺炮呀

睇字都聞到嗰陣弱智mk味
犯法上庭仲要覺得自己好威威到要出post
自己永遠冇錯
錯都係社會既錯
仲話要射死個官
咁威就當住個官面講要隊冧佢囉
講就凶狠
最後咪又係做死狗

屌你老母超50km都可以話返個官on9
咪撚害人啦屌你老母
停半年真係益撚左你個冚家產.

藐視法庭

哇 樓豬好撚威威 睇到即刻底褲都濕埋

樓主岩岩18歲?

On9樓主

各位記者大家好

衰11?

一睇就知衰on9

祝樓主早日超速失控撞柱死

將呢個post send 去律政處
樓主會唔會衰恐嚇同藐視法庭

樓主個腦只係心諗今次唔好彩畀人周到，停牌期間九成會偷偷揸返車。

謝分享
祝你一生平安

陰晒

成日聽人講話法官屌人
佢哋係咩語氣屌架？
好似正人鬧交咁 定係點？

其實同個訓導鬧人差唔多
係無人身攻擊only

仲有d犯想駁多兩句求情
如果d point係on9
個官會即刻三句內ko到個犯無聲出
有d 傻西唔夠講就重覆自己講既野
個官就話唔會同你駁
唔認罪就等排期啦

唔係，16歲

屌柒你

做乜野